正視聽: 入黃店同戲院, 並不需要安裝「安心出行」App

見到有唔少人又因為裝與不裝既問題爭吵, 黃店同戲院成為兩個最大著眼點....

首先, 我尊重作任何決定既手足. (包括繼續入或拒絕再入黃店/戲院既手足.)

不過, 根據星期四生效法例, 入黃店同戲院係可以手寫個人資料, 並不是必須安裝「安心出行」App.

所以, 真係無需要再為此而爭吵. 因為不論您作甚麼選擇, 在任何情況下, 都不需要安裝「安心出行」App.

張乳淫都咁講, 大家識做啦.

張宇人：對於只肯手寫的客人應說「明天請早」 減少老闆行政成本及誤墮法網

咁我寧願用手寫資料好過

有時候我自己都睇唔明我手字
我唔會放棄練字嘅機會

總之, 唔駛裝「安心出行」App

push

增加政府成本都好

其實唔關事，一開始可以唔洗裝apps去手寫

之後可以大條道理講手寫資料唔正確要求要影相個啲，最後都係無得避

正如一D連登仔咁講, 大陸疫情最嚴重果時, 都容許店舖客戶手寫資料, 無規定必須裝App.

就睇下香港獨裁會否超越大陸.

裝app又好，手寫又好
個人取態，"適當地"保護個人資料最重要

尊重作任何決定既手足

但客觀上, 就算想入黃店同戲院, 其實都完全無需要裝「安心出行」App

不要裝「安心出行」App

好難個個都知
盡人事

假apps點睇?

我會盡力同朋友講

在我立場嚟講冇所謂
總之唔裝安心就OK

玩唔過.
中共陣營有一大班科技高手, 個人之力好難鬥得過國家機器.

唔裝安心就OK

(不過假apps風險大, 而且黑狗可能要黃店頂罪)

有班人成日都係度混洧視聽。明明個焦點係點應對對家既濕9招數，但係野野都畀人spin左落去黃店既道德位置，而不自知！成個討論即刻變咗唔係打對家。

寫名ok

中聯辦PR帶風向成功.

咩字嚟

覺得致鳥人手足應該係文字手足 (真心, 唔係串人)

放心 at the end好多人都會裝
你睇呢2日車公廟就知

盡做, 盡量叫多D人唔好裝, 叫得一個得一個

因為同時好多人唔知個apps係幾咁「多功能」

lm

所以我都盡量向多D人解釋個apps既「多功能」

現階段手寫資料
直至佢唔俾為止
唔會裝安心出行

蘋果報話冇乜人用喎
到底係點

車公廟善信排隊登記拒掃碼

好事

支持政府的媒體一定係話好多人用。

cctvb

推

手寫都唔寫

尊重作任何選擇既手足

由頭到尾都係諗住手寫，即係好似book位咁，除非佢之後立法強制只可以用安心上路啦，咁就無計。

大陸都無立法強行用apps, 等睇港共會否超前大陸.

Push

而家佢哋已經WFC

夠膽就黎

手寫資料唔裝app

其實寫名都唔應該係咁，不過而家留喺香港只有二選一， 佢哋捆綁你嘅基本生活，你仲要生活，就只可以跪低，一係喺屋企長期唔出街，但冇乜可能，一係離開香港， 但唔係人人走到。

無論你揀乜嘢，你都係跪低咗。

正皮

如果啲資料有缺失&唔清楚
一律入舖頭數

所以呢啲野請只針對藍店做

咪撚傻啦
裝假apps咪即係認同緊佢做既野囉

我自己真係唔會裝。
但我見隔來台吹到好勁咁。
話假apps唔駛比資料，又幫到黃店。

想睇下大家點睇

假apps, 最後黑狗可能要黃店頂罪
手寫可能好少少

寫林奠嘅資料

假果個404咗

搵仔果啲

唔識解釋比屋企人聽
想問問：
-裝app例如有咩重要資料會比人拎到（屋企人成日話政府要拎都有啦）
-如果班垃圾突擊check黃店係咪即刻有master嘅app知有幾多人呢刻check in咗

超唔超越又如何

認同
裝app = 剝光豬比人睇

基本上比港共track哂手機一舉一動

圖來自呢頁

係啦，手寫咪得，唔駛俾人帶風向

寫字樣衰唔通犯法咩

咁多點，擷取執行中既app呢樣根本完全無必要

根本完全為監控而設

好多app都係咁，1,2年之前我裝個app買戲飛，佢要我contact list, camera, file access權限，都CLS

今次個app係由港共出產, 比一般商業機構更無保障

幫推

恭喜

反正平時訂枱食飯都要留低資料

但係down個垃圾app 落嚟真係一定唔肯

要手寫？
大渣哥叫人填google form喎

應該做乜都好都唔會裝

無左信任 好事都變壞事

每人派50萬回水

都唔會裝APP

記得買定張 sim

嘥政府時間

手寫啦

yeah 等佢慢慢打字啦
仲要冇得 scan 電話

啱呀 當訂枱囉

寫藍親戚電話

唔撚裝啊

總之唔好裝app就得

由職員填寫
咁我話我叫陳大文 或者鄭月鵝
電話64897774

佢有冇權叫我出示身分證？
或者佢會唔會照填？

電話號碼寫花碼

靜靜地做啦
咩都上黎講
同蘋果實測有咩分別
遲早搞到取消手寫登記

可唔可以解釋多一次，之後pin post

呢幾篇文有講

大陸都無取消手寫登記
等睇港共衰過大陸

所以而家搞任何取巧野都係on9
最後都係得返強制安心出行同強制打疫苗
不過 總有人話 唔通咩都唔做？

愛爆你

利申，男人40，基佬

點都唔柒裝「安息出行」
最多咪外賣
一年習慣曬啦

乜得你哋仲咁天真以為唔會下一步就搞搭車要嘟啦，仲會俾你哋唔食飯唔睇戲就逼到咩

連登仔話用假app 係黃豬走精面

其實會唔會真係玩到冇手提電話唔比搭車

港共有咩唔會

。
等睇戲。

同立場爆完手足相之後話自己係中立有異曲同工之妙

到時大條道理話中共歧視香港人

一定唔會裝佢個on9 app
最多咪手寫資料

香港書法風氣再現
個個都識草書

點解係走精面？

唔知呀你入去嗰啲post 問下

正視聽

你都戇撚鳩。

一來即使你用手寫得個人資料，佢都有權趕你走唔畀你入去，但scan咗就一定唔會。

二來個個都手寫噉咪要等好撚耐，又難為職員幫你慢慢對，你鳩寫又難為人哋，戲院你寫得嚟套戲都開始咗啦，相反scan就快手好多。

最後想屌鳩啲諗住畀假資料嘅無腦黃絲。

你哋知唔知你哋鳩寫資料害嘅唔係自己同身邊人，害撚咗嘅係人哋戲院同黃店？你哋知唔知萬一嗰度有任何一宗確診個案，嗰個場所係要負責？不管係咪港共老作個個案出嚟，係咪想多啲黃店執笠？係咪想多啲黃店老闆同職員坐監？如果係嘅，你哋繼續噉諗噉做啦。

btw實有人屈我五毛熱狗波台狗。

結論：一係就download安心出行，否則就唔好再堂食或且直接去嗰間黃店買外賣，一係用foodpanda，戲可以用Netflix睇。

留卡片就得啦，根本大家照普通登記，咪同佢一齊懶係大造文章。完全唔需要app

派卡片呢家野好耐啦，邊洗亂填資料呀。重點係聯絡得到。有返工就有公司電話啦下話。

仲有，唔比手動留聯絡趕你走就以後都咪佢食啦下話，都唔知邊個先係on居

你有冇聽佢記者會講咩㗎
佢係話用 安心出行 或 登記資料

你知唔知咩叫「或」呀，使唔使返去小學再讀過

絕對唔會裝木馬app

港共收皮啦

Last resort.